［公投］9月14中秋活動做咩好。

依家好似無咩活動了，大家都好似死曬氣咁。

鑑於下星期就係中秋佳節。
我地係咪應該諗下有咩活動一齊聚首一堂。
開開心心迎接中秋。

正皮- 偏地賞月，玩月餅，食蠟燭。

負皮- 歡迎大家諗下有咩活動。

食催淚彈

千其唔好煲蠟呀

大家推下諗下啦。

無活動就會慢慢無左道氣架啦。

好想睇中秋節連埋d藍絲廢老比狗話非法集會
跟住玩蠟燭話係暴動

預計中秋會係下一次大搜捕
自己睇路

慶祝還慶祝，大家要小心選擇月餅牌子
d商業食品就食食為妙啦

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

台灣中秋好似中意BBQ

推撚爆佢，大家幫手搵文宣推下中秋佳節活動啦

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

點解成個9月好似再無活動？

人人拎一支空白紙燈籠寫標語eg 光復香港

或者直接將現有文宣整成燈籠？

914 天水圍遊行啊

914 天水圍
914 天水圍
914 天水圍
914 天水圍
914 天水圍
914 天水圍
914 天水圍

維港兩岸, 有好多巨型大廈廣告, 當中有部分用電腦顯示字體的。

如果有人在中秋節晚hack入去, 將宣傳文字改咗佢, 視覺效果會勁到癲